多謝義士，多謝你地救左香港

義士們，你地幫我做左呢十年只係敢諗唔敢做嘅事。從來要責怪嘅係呢班暴政，所以我希望大家唔好責怪義士們，年輕人未來是你們的

仲救緊呀，未有訴求成功到呀，唔好講救「咗」香港呀

陸續有黎

未救到
救緊
大家加油

不離不棄

Respect

日以繼夜，夜以繼日

收皮啦死警犬，尋晚係度開撐犬post, 依家又轉軚幫義士？冚家生癌啦你

屌你老味，fact check下先啦，我係警犬？我讚警犬？